Telegram 狼人爆谷招人啦!

Telegram 狼人爆谷招人啦!
之前開過post，而家再開
歡迎有興趣嘅巴打絲打入嚟一齊玩！

有興趣就係呢到留低 telegram個username啦！！！

多唔多狗公架？

你入左咪多一個囉

屌，毒撚比人話狗公

Test9875

冇睇哂上面 自膠唔洗理

唔覺有

推推

新手can join?

當然可以啦，大家一齊玩

大家寫返username ，唔係名吖

此谷巳完

訓醒消失左

開番既 +keith20